我今日開始頭痛 到底係咪令左野

有無人開享下

去狗屋叫警察哥哥幫手檢查下

去警署報下失先

去狗屋報道下先啦 記得唔好戴口罩